討論：可否搞一次地鐵+ 巴士+公務員大罷工？

大家有無意見？

一個個搞= 唔同日子都有節目，最大限度影響全港經濟，迫港共回應

全部一齊搞= 齊心、大noise ，迫港共及黑警回應

： 逐個搞
：一齊搞

支線任務：繼續煲大葉虎單野

有無討論先

而家車長話730
公務員要摸底集氣85集個會先

等咁耐又唔係咁好
但唔儲氣啲人又唔齊心

Btw巴士都係無聲氣

千祈唔好搞地鐵入面d 緊急門制，全條線d 車會停駛哂！！

星期二罷工還罷工，千祈唔好搞地鐵

其實鐵巴2個超合作時
已經癱瘓左8成交通

曲線令大部份人 被罷工

望下山竹第2日

佢地搞個工會都搞唔掂
唉......